[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (234) 三期裝修苦主大聯盟

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

呀呀呀
終於去到異色花島

留名

連埋刷村民起碼出咗幾十次
淨係去過一次異花島

今日準備去搵第八隻居民

我過百次淨係去過次無用拍手大法

好快5星..之後比鈴蘭d 花痴
之後收息

想搵奇異爸～你個暴龍身體等緊你！

上個POST 保護色巴打
爆咗post覆你唔到 可唔可以開多次島
而家送比你

希望個位巴打上返水繼續屌啦

ching 我同王妃又出紫風信子

瞓醒留名

入黎撩交嗌嘅唔好屈人小圈子
呢度啲人多到我名都唔認得
但我保證個個都會一齊屌你

earth day 每年4月22
但動森仲未有消息

我最鍾意嗰隻戀戀無啦啦話要走...但隻阿龍趕極都唔走.....

新po留名

我今日無今晚互淋

我留咗佢

今日拍手6次
去左大魚 竹 異色花
機率唔錯

可以留佢

我都去左一次異花島，剷晒啲花走

到我瞓 夜更見

有無人對佢有興趣？佢要搬走

LM

留左，好驚佢好快又話走

我好蛇龜 唔敢屌人

佢對眼

new post lau ming

好 出左比你

咁nice

復活節好似都係當日先有消息？唔係咩
定我記錯

唔會嫁..咁易走 我換晒d河馬啦

河馬島正囉唔該

好似一星期前比人劇透左

哈....乜那野機票話？

蟹係咪呃我 星期2了.. 星期日仲未有動物走呢
就屌你

朋友？

係度! 我而家開左朋友島了

be fd ok?

0.0000296%

200蚊朋友

你對佢地咁好點捨得走

做個朋友先

睇埋聽朝價先
可預你 見過下

我送我隻河馬俾你

貼毛

同你有親咩，三唔識七仲要入嚟搵交嗌，唔屌佢屌邊個

自推

扮工留名

又可以識新朋友

送比河馬爸 佢個島襯河馬

不過去左異色銀蓮 算唔算公廁

朋友

+1

正 咁就唔洗執島

屌..我走晒嫁啦準備

我覺得三色堇醜D同公廁d

以為有花生食去追一追post
屌咗一下就縮返入老母閪

冇野拎咪鏟啲返去囉 好易出紫色

馬上獲得朋友
be fd ok?

銀蓮同三色堇=被遺棄

仲有2隻 同犀牛

我都話體感你柒有咩計

點樣可以咁快整走晒

我都好想做一次四子

比對黑超佢戴

戈陣仲掘曬啲藍異色番去添

百合

好驚連續兩星期遞減

搞到我日日都等佢起泡

準備

想要藍色 用紫三色菫同你換

都刷左30 夠皮

夜更見

我都會
但有時係送垃圾比我

你都唔會見到新村. unfd

祝你聽日升

聽日間鋪裝修
好彩預左去人地度放

無得食啦

鬱金香

我去左三次都係鬱金香

Hi 廁所

好啊謝巴打
睇下聽日有無緣入到你場

粉紅色百合正呀

咩色

其實我覺得銀蓮幾靚

Hi condom

你話嫁..

公廁黎

話說百合好似好少見

升升升

鬱金香靚過三色菫同銀蓮咁多 點比

我已經90%遞減等絲打救我

唔得救唔到成個樣

點知係送野

3期（200）

想問個皇冠係咪公廁野？

係就廢事開島

又un fd 我琴日都早走比你瞓啦

朋友你好

都係我係百合間屋出面種左好多咋

wfh 留名

係咪嗰幾個月份少人生日

直接熄game收場再開，咪撚益班撚屌，又無禮貌又要R著數

好想要黑色
懶得種

最後一個星期wfh 留名

本身聽日wfh 變左要返
唔開心

我好鐘意銀蓮架

未有

個豬鼻佔左塊面一大部分

我今晚都刷

送四棵粉色比你我淨番呢四棵未送出

－制踢佢咪算

有冇人有英雄裝頭盔（白色/紅色）英雄裝對鞋（紅色）
我有骨骼模型/解剖模型換

我BB真係好型

有無目標

一齊集氣
升咗到頂就免費開

係咪更新左啦?

未戴皇冠呀 仲唔送

如果我趕走河馬就上黎 求大吉

Hi 廁所絲頭先有份入黎
下次攬抄好過益呢D人

加油

日日集氣

無錢
炒下菜先

刷到鹿

點解咁多人唔鍾意謝博強
我覺得佢幾型

幫你集氣

一齊集氣
放心啦呢到應該好多人救你

唔夠機票出聲

diy同化石交換

佢個頭好似好方

多謝

hi 巴打想要暴龍的尾巴 & 劍龍的頭
冇人要同你換OK?

我有以下, 睇岩任拎:

其實唔錯 但我個島已經有隻鷹加自己想刷鹿多啲

想要化石 下面金鋼棒

睇住直播祝你好運

我燒巴今星期咩環境

愚巴有無試過橘白出藍花
我試左好耐 覺得係流料

又有直播

跪求百合種子 一直都買唔到

我好鐘意呀強 同呀誠好老友

好彩只係diy場 蘿蔔場我應該會傷得仲深

絲打你個光環我無記錯應該我有份

hi be frd ok？

一隻鷹都未見過
次次都中伏

有齊紅色 不過我無咁早玩 夜啲比你得唔得 我唔洗換模型 直接比你就得

下次記得執星先開

好呀換幾多

而家過黎

藍玫瑰戰爭種到step 4

岩岩章丸丸教緊傾斜路標
宜家唔知重有冇

波形fced唔好提

有啊多謝你俾我摸
但我訂完之後皇獅又送多個俾我依家有兩個

藍粉

想要化石 下面金鋼棒

唔記得引用覆添

其實我唔記得有星

係 依家入人地屋可以拎野
以後要逐個問

真，我全島得2棵係咁種，不過機率好似勁低，仲難過我藍藍風信子出紫咁

今日有男裝韓服，十二單同制服外套
睇岩自己入嚟買

你要幾多 種緊

要綠色落葉

集定下星期咁

你入我到啦 送埋化石

置頂果幅圖應該係終極攻略黎架啦喎
雖然之前果個文字攻略detailed d

我都免費開

藍色好難出

諗住轉白白試下
橘白日日都生新嘅橘色
見到灰

今日先生到step3 啲麻煩紫色

量產成功比你

種左咁耐未見過橘白會生

我又要

俾朋友囉 俾動物好似戴唔到

我諗住唔分佢係咪good purple了有紫就掉埋一堆

早知我鏟多啲

記得執哂d火把diy先開

多謝你
打算消滅橘色

我有多張 你要？

我藍銀蓮係後山落完雨白白出
睇下會唔會快過你種到多啲
有多分比你
而家得一朵
要多啲先識無限繁殖

成日都覺得d教學係唔係堅架，個個網寫既都有出入既

多謝哂

開始量產

尋晚掉撚哂啦

今晚去你到淋花量產

等我啦 有紫自己要 有藍比大家

換換換
仲有咩想要？

出左攻略本
官方就100%真

置頂英文版係datamine出應該都冇假

一番心意都掉

add左你 A字頭

好

好想刷到
今日刷到第二隻就係蘋果，所以要左，等聽日再買地刷先

去學下野先

我有幾朵
但佢繁殖都好慢

搵幾條友灌落去

大家都試緊
舊嗰張圖好似唔一樣

開島我幫你淋

準備有第7個鄰居 如果琴晩預定左新屋
今日未成交係咪仲可以今晩出去鳩刷鄰居

唔洗啦多謝你

但呢本野無寫原生同配種嘅分別

lm

其實咁多條友淋 棵花都唔死先勁

搵4條友幫你淋

動森不可思議之一

你島名係咩? 驚入錯

我想要4朵藍銀蓮 換3紫俾你好無

都話佢係好人黎
有冇人想學

好複雜

巴打等2日 量產多少少換okay? 你急唔急

佢個豬鼻好搶fo睇唔到佢教咩

你要藍銀蓮可以直接送
我唔知點解生好多

今晚開

落大雷雨都無事
淋嗰少少水怕咩

唔急 淨係想溝紫銀蓮

我要外島藍

未成交可以

你唔係做緊野咩

我都想搵白色百合種子

行過都唔死啦

好 我都等緊

我想學

我想學啊

你要紫銀蓮我都可以送

我睇過話外島黃菊先出到綠，又寫白白先出到，都唔知邊個啱

其實已經溝到粉藍配種紅 但唔爭氣死都唔必紫色

隻巨巨都幾得意

開左 自己去搵佢

係

此話當真！要狗衝了！！汪汪

幫你淋?

邊到有得屌人

小飛象咁樣

你到時想要幫你整

交換/接收DIY, 化石同傢俬
DIY暫時最想要鑄鐵木矮櫃

喺公司要今晚

我都開始多 你唔出聲既

跪求大頭菜靚價

有冇人都炒緊大頭菜

屌 我原本想要企鵝 但呢隻幾得意

巴打 炒菜區傳送門

你入錯post

講多次

係reddit睇左一陣post
發現好多人都話個更新係仲未upload上去
依家搵到嘅都係for Now嘅數據(會有新年活動)

其實姐係啲更新資料其實係未知
大家都係靠估
唔好咁大期望

咩話點解我見唔到

仲有無得學

講多句
Server未upload data 去Client個陣
Client個邊其實係無可能靠found data黎睇下更新啲咩

保護色巴打你島名係咩開頭?

有講hahaha

依家你每日都起碼幫我爆3朵出黎

阿刻教第二次木製單人床
今晚想食田雞了

你要幾多朵？
我可以比3朵你

好似之前一個人巴貼都有講 有時會有啲廢案

諗諗下要唔要營地隻胖達好呢
而家有8隻, 本身想唔起屋住等我執下島先既

咁好人

你哋推得咁快追唔切post
又要準備潛水了

今晚+++

有冇人學

下星期又有隻生日..

一向好人

無用基因學解釋
睇都廢時

Lalaland

多謝咁多位巴絲幫手清貨
希望大家滿意速遞服務

好得意呀

我想要2朵
但人喺公司加唔到 今晚先拎到

免費㗎喎 乘機加星月好友

但係你尋晚擋住唔比我走

我勸你唔好加

真 跟佢擺到2046都出唔到

你剷好人巴塊地

唔洗啦我怕醜

轟炸機黎

我明明收左手

加左！
慢慢黎

用咗最後一張 係隻牛仲要見過幾次
想講樣衰嗰啲真係會見幾次
其實頭先有見點點眉兔 藍色波點家姐兔同冰莎企鵝
依家好後悔冇要企鵝

想學 add左 h字頭 謝謝

我比票你啦

有劵喎 你唔再刷下先？

冰莎都唔要
佢間冰屋好靚

....

其實現階段係無可能開封包搵到Data
因為server 未upload你又點會有Data

呢到有租借機票服務嫁啵

我收工第一個就del左你先

加左了 恭候光臨

仲有票

我啲動物全部都知你埋陷阱

我有卷

聽過好多事跡

請問有無人大頭菜賣500以上放我去賣，今日商店關門無得買賣

頂咩我先埋得一個 佢地咁小事化大㗎

我有卷阿

等我做埋小小任務 換埋最後一張卷再睇咩情況
集氣最後一張卷

有機票

幫你加油

開左！

唔夠出聲 我依家唔刷動物

你要卷我都有反正有排都未有動物走

我688

傳送門

送佢去隔離post算啦

島名係咩?

橙白有冇一棵係外島掘或者溝
白seed rrooWw
橙seed rrOOWw

應該係唔會出到藍
rrooww
rrOoww
Rrooww

皇獅真係型蘋果都好可愛啊

岩岩一邀完小企鵝
一返到去 有一隻又話想走

好好好

唔該晒大家
我決定做埋任務 用埋最後一張卷
睇吓佢邊位
唔想曬大家嘅卷
就算你哋唔刷動物
可能都有活動

我都刷緊
苦腦緊要唔要巨巨

聽日好似有活動

原來D化石都好好價，網上見暴龍尾巴有10萬bell

放心 180000哩數留名

咁醒??

我個班懵懵下無人知有埋過陷阱
就算係佢面前做都唔知道

最後一張咩？但我見你信箱閃緊啵！

你問我 我實要 好鐘意象

咁叫好價??

冇呀，我又冇硏究過原來好多要外島掘

客咩氣

我888

遇得太多醜樣嘅唔再抱期望 出第一次島就遇到可愛嘅好開心

彭彭

化石開完圖鑑就無乜用
咁都賣到錢

有卷未為輸

各位巴絲有冇百合同波斯菊種子可以比我買

又可以刷

波斯菊有原花種比你

唔驚喎 我都搬去你島住

痴撚線

頂..但你個島一隻都無

又bin

好累呀
想走個隻係原始居民
我唔捨得

seed其實得白白係出到藍
頭post張圖有啲唔準

送晒D錢出去

有無齒翼龍的頭, 你仲要唔要

小影好可愛呀

我除左士多啤梨 其他我都唔刷

定期binc

200都6千萬啦,

執左好多錢

BOOM

家姐都唔要
報應啊！

種花真係一門好高深既學問

種花種到考bio咁真係不了
靠你地班花王

無限輪迴
淨係刷動物都有排玩

唔該晒
如果呢三張都刷唔到
我決定順天意比狸貓揀
反正我仲有卡

又想post依張圖

依家即刻跑去搵動物

咁樣有咩好玩

拎住十幾萬唔知點用 又唔食得

好過去搶

我turntip就到, 放埋再過黎, sor & thanks呀

上次又係咁
叫左露營個隻黎（第6隻）
第二個又話走

有邊張

想買大量石頭

見到黑色背影心諗仆街 點知

尋晚開妹場比人偷左幾條暴龍尾
圍唔足漏左一個河位比人跳到入去

里數有得就咁賣咩
其實我睇唔明
不過魚糧咁值錢 我一車車倒落海
反而金礦個價

睇下有冇傻仔落答

睇黎你加左好多人
隨時都有人開島

送個龍門比我 我整個球場踢波!

雖然唔係我最鐘意果type但都係試下要左先

你估個個好似你咁多本！

咁慘

我3SET 暴龍

我隻冰莎雖然係第4隻冇特色屋，但佢真係好好架。涼爽~

哼哼 好可愛

為咗種花 睇咗啲基因野成日

其實隻GAME入面有咩係無價無市

得四張 Chester 牛奶糖 玩具熊 彭花

金價真係比例上好抵

最勁100張哩數居然貴過400萬鈴錢

只送機票 因為刷動物有花生食

好後悔 點解我咁傻
因為我想要綿羊

雜草？

友誼無價

我個隻係歐若拉
日日煩佢都好好禮貌
若～

哩數呢個勁似bug出黎

我試過好認真睇reddit篇嘢，但真係睇到個腦爆炸

一定有 唔洗睇

化石有無現金交易
無人想要既咪復活節蛋囉

調返轉可唔可以800萬鈴錢換300金礦

哩數難賺好多

你又話訂左

撞到異色島去偷返屋企算

屌

小影好cute!!!!

雜絲個到好多

我想上門除草

好憎隻牛好想趕走佢

痴線...好撚無恥d 人

金礦係開修改器刷既

其實我問菜價同你地係度換野咪一樣，唔鍾意我咪唔問囉，我又唔信你地唔係其他地方問人菜價呀，真係幾好笑，少少野就係度玩野，真心問一問菜價都要玩！你地有禮答我呢度唔問得既，我永遠唔會係度問菜價！玩討論區唔好玩到咁小圈子，唔係個個都係熟手同可以長期留係度傾架

訂左1個係射龍門..依加訂多個整球場

整番隊巴塞出黎

D化石骨最慘唔可以combine埋一齊，多左放地下要分開display

我真心想除草有成就

我想問如果個居民今日話想走我係咪就要即刻出去搵新鄰居？

雜草應該都值錢
有個成就要賣3000個雜草

好過我上次見到背多FUN
一見到直面, 我用人生最快速度跑走

又有花生食

等佢走左先

所以開島我圍完欄會逐格試入唔入到去

哦，88

你島名係咩

3000

冇人迫你 快走唔送

跟住隻臭閪又會屌好多野係地下
叫你賣俾豆狸

花生係邊 我想要傳送門

最慘我應承左朋友送條尾比佢

我用左404巴寄俾我嘅第一張卷
可以收工lu
Btw 我島會有三隻貓

等佢變返出售空地先

搬走左吉左間屋就去搵？

玩討論區唔好玩到咁小圈子，唔係個個都係熟手同可以長期留係度傾架！

Ok! 唔該絲打！

我都唔係好明發生咩事

乜都要收費個堆一早冇友誼可言

其實出面真係有一個菜價既post，呢度真係純粹討論架咋

比埋傳送門你

係 我而家出外島都會執哂啲雜草返黎

佢今日都係咁同我講

其實我係咁岩黎呢度睇下post，點知一問比人又定掟去第二度，又留玩野回覆，咁小圈子唔幫人既就自己開私group算啦～～我無野，賣唔到咪賣低d，最多咪蝕，不過我覺得而家d人玩野既風氣係要出聲囉！生手或少黎既人見到你地咁樣都怕左啦～～

今晚夜更小圈子有正野食圖睇
0130就擺圖

係貓呀
好幸運

我去返巴哈討論好過！

佢上面有問人有無過500既菜價我咪答左688

你都幾自我中心

我波斯菊唔想種，覺得佢好核突

#343

有無人有天使圈?? 可唔可以借比我摸下

其實絕大部分論壇都係將賣菜獨立一個版
因為一洗就洗走曬全部討論

呢個係咩level既智維？

乜撚野姐
人地咪比左傳送門黎
又當人地condom?

好呀多謝你先巴打 1835 7414 6601到時add我啦

唔係玻璃心，係你地亂黎姐

你哋又掉我過第到！

對唔住囉～～～～～～
撚親你～～～～～

走唔走唔需要你講啦低b

要呀

花生

頂你買到嗰set

餃

好地地一個討論區！
你哋做咩掉我去第二到！

咪係 6000萬集氣區

我都想除 成日缺草

點解日日都有呢啲人

咁交易區真係果面丫嘛
你會唔會入廚房問人地個馬桶係邊呀？

真係幾好笑，少少野就係度玩野，真心問一問菜價都要玩！

可能係四維？我唔識依啲野～～～《

雜草唔比寄開門 我送上黎

我屌你老母臭閪
開撚埋個傳送門俾你個弱撚智
唔撚識追post淨係識求撚其留句廢話 淨係識伸手既柒頭
又係度打咁撚大段引戰廢話做乜鳩

搏屌？ 走啦柒頭

今晚開比你除草

正

但其實大頭菜同討論區真係分開既 你問大頭菜應該去大頭菜個post唔係尼度
至於我打688單純係玩下 你覺得唔好笑無問題我道歉 但問價最好佢隔離問啦

thx，如果我知我唔會係度留，唔該晒你話我知，呢個先係應該要有既回覆

打到腫哂啦

咪係！好心你哋俾啲禮貌！
唔係個個都咁大方架！

講極巴好心俾埋條link你
你話人地掟你去第二度
賣蘿蔔係分流左去隔離post
俾埋link你都有問題

石頭

下次刷個陣 先再執

人地咪一早覆左你
今次做乜唔話人地掟你走？

小影

獨佔

我都諗緊 link都比埋 重話人

掉轉吖，我垃圾菊花

佢係伸完手唔接又要屌返你轉頭做乜唔比佢

咁樣好咩

其實你一開始個回覆已經有人講左
唔好講到而家先知

我覺得風信子最靚 粉紅色好難種

其實我問菜價同你地係度換野咪一樣，唔鍾意我咪唔問囉，我又唔信你地唔係其他地方問人菜價呀，真係幾好笑，少少野就係度玩野，真心問一問菜價都要玩！

我比傳送門你啦

點解星期二咁多引戰狗
你想賺大錢可以 但可唔可以睇下Post頂q&a
睇下大頭菜玩法係點 上下限係幾多
個個9衝入黎留fc 比人撚都好正常

比人撚完仲要鬧翻轉頭
好肉酸

開埋比你

你做乜掟走我呀！

喂！

想學！！

我反而想要百合呀 我都仲未搵到白色百合種子

龍門都未射就執左

依啲叫分流

叫左你
有無人有天使圈, 我想借黎摸下

ON9仔一黎求500蚊

200蚊我諗你唔會比人屌

同埋你邊位
咩叫應有嘅回覆
我有咩責任要答你

！嗰陣仲搵菊花種子搵左勁耐 勁少見菊花

文盲？

我好似有

求200實比你屌

Hi黎子

我只要600蚊場

我比左錢買上網plan
你地應該要有禮貌呀！

風信子 一隻異色都未生到出黎

死啦 我新手時期真係試過上來求200
結果係無人理

雜草仲要好多diy用得著儲起咗兩set

一個論壇 只有一個討論區

你地好無禮貌！

最搞笑係成班一入到黎就求500up
都唔知憑咩

lm睇玻璃膠發爛渣

HI 餃子 識唔識人有天使圈

去外島
利申27xx/3000

聽朝大頭菜660
識爆商店圍板既留FC

求200場比我走貨 唔想蝕

fight fight fight fight fight fight fight fight

係咩 試吓叫朋友嚟幫手淋
我一出出8朵

平時得閒無野做就抆草
20個一組擺住商店隔離等日任

你睇下零巴有冇 冇我今晚幫你睇睇
我都要今晚先有得玩

期待下先

我最唔鍾意見到未見過既id一上來就問有無500up
老馮開俾你咩

一返嚟就有野睇
500up岀面講緊最低兩張機票+金礦起跳
喺度問都係想人免費開比你姐

搞咩今日咁多人發脾氣

出完街返黎 睇到粒花生

俾埋link你 有事自己搵

好得人驚，講嘢成個babycondom d 姐妹咁
仲好意思同我講唔係玻璃心，想問你邊位，講嘢做咩要就住你，鍾意玩嘢咪玩嘢，冇icon冇電話號碼我發癲做痴線佬我亂咁屌鳩你都得啊，人地講下笑都咁認真，鬧都冇鬧你咁大反應，講到好似奉旨要幫你咁，慢走唔送啊

係你地缺乏左應有嘅態度

lm 食花生

你要幾多上門比你

連200都無

風信子真係最靚

又掟我走

花種唔會變？

串柒柒又唔撚睇回覆，新手大撚晒咩ON9。

我冇呀
你想扮耶穌？

我Miss左乜野
追完Post都唔知係乜野trigger到佢
明明一開始一分鐘左右已經有巴絲放大頭菜post link出來

化石都偷咩心態

我島齊三色

呢度咪Nintendo support囉！
咁多人叫我買Pro con! DLLM又掟我去第二度！

圍版gif

3000左

係佢少咗個腦啫

島啲草已經冇哂好耐 唔會再出果個日任
個島每日先出 兩格雜草 唔出外島執
唔知幾時先解到

真係差唔多係咁

有無其他發脾氣嘅傳送門
想撚人

又掟我去第二度！又掟我去第二度！又掟我去第二度！

我想要10包呀

係邊到有得睇啲鄰居夾唔夾

到時有多借幾朵黎放住先
誓要自己種到幾朵

我要係廚房屙屎呀做乜叫我去廁所

今晚幫你問下
你玩左幾耐

慘
結果去左搶好心巴絲既場

oh睇到佢句掟我去第二度

唔鐘意我咪唔掟囉

我好NICE

開島叫我 已買

巴絲們 佢走左就算啦 唔好洗自己版

唔想掟你去第度
你自己搵啦

仲以為會冇人理佢

俾埋link又話人掉佢去第度，俾得佢就預咗係佢要嘅答案又唔自己睇下伸手到咁不如幫佢玩埋隻驚算

第3日, 我係新手, 我識自己去睇大菜頭LINK

點解你要掟人去第度！！！

以後啲人問野唔可以貼link
又掟人去第二度好無禮貌！

真係㗎我兩次都玫瑰

你係咪河馬巴

我地最鐘意撚人

個個都掟我去第二度
搵到我要一個一個咁去

我之後買左少少種緊 之後再需要買搵你
要唔要啲百合

真係好唔友善lor!

我隻大姐頭搬黎第一日就想走

又諗起逐個逐個問

港女式嘈交

全員惡人，新手小心

唔鐘意你

好似幾有用

推
你呢個timing好易洗走

咁人地真係港女

我有，你地兩個係咪想要光環？係既加朋友

有無人有嘉寶地址 想食黑牛堡

究竟你係假膠定咩

其實前幾次都執左幾千萬
而家唔係遞減型都廢時爭搵靚價島

我click到入「Nintendo Switch支援」佢個網又叫我揀乜乜乜「錯誤代碼檢索」,「維修申請」,「諮詢」
又想掉我去第二個page呀

成日都話蟹絲講嘢一矢中的

想食我？

唔要呀多到一出普通色就扔落次元垃圾筒

岩岩去到鬱金香嘅異色花島
不過d色 我已經有

唔得 我唔可以掟你去第二度

無人幫口仲唔收皮咩，嫌被人屌唔夠

應該要有嘅回覆
一定要有人答你？

再嘈扔您去第二度

對唔住 我eq低

啲字有聲

佢真心的

應該係真 尋日上黎話俾人撚

尋日我第五期 好似唔小心撚到佢

真 百合啲色仲要勁易配 垃圾

我記得佢之前又係求人開高價場
唔知邊個Ching 話有高價場開比佢
之後佢入到去賣完先知係伏 蝕咗70幾萬

以！後！唔！准！掟！人！去！第！二！度！

佢咪上次俾人撚5期大頭菜嗰個

Sor囉
我間屋真係廁所同廚房擺埋一齊

個網話我有兩隻好唔夾 好彩佢哋無嗌過交 同無提出過要走 兩隻都好可愛唔想佢哋其中一隻走

係啊 佢話俾人撚左幾次話自己上turnip exchange好過

其實好撚慘

Googlemap網都唔比個黎 點搵

外島異色花
唔同自己種果啲 好似係

異性花

....好想幫你 但叫你去菜價post問菜價到底有咩唔得

剛剛先食完嘉寶

唔睇清楚先賣

帝帝都有玩

以後有野需要問人攞唔可以開島叫人去拎
又掟人去第二度好冇禮貌！

玫瑰先係皇者wor

好多菌呀師傅

一睇要呢兩樣野淨諗起整陷阱

啲花出唔到新色可以掉架？我種到一地都係...唔知可以唔要

低b

仆街我係咪要放返個文字版Q&A出來...

咁點解你仲喺到

邊個真係開場

出得5-6朵粉紅了
橙都有3-4
最少係藍, 得一朵

好核突啊大佬！！

慘得嚟又on9

唔好掟人去睇Q&A

做陣野又有事發生

即係Nintendo態度唔好

係啊
你個個Post都掟人去第二度
好無禮貌啊你

咁點算

葵芳係新鋪？我見尖咀最多收藏

要嗰位自己岀嚟認頭 我都唔記得

有個屏風仔隔一隔
唔驚！唔怕

我岩岩都見到佢

唔好答佢

死返出去啦
你條撚屌伸手黨
你無野？最多咪蝕？咁你求乜撚野高價場？
你出聲？好撚多謝你喎，咁撚正義
新手怕唔怕咗係佢哋既事，佢哋怕咗對我哋無損失
而家就係要屌返你出去
我哋呢度互相幫忙嗰陣時，你仲喺度load緊Game咋廢西

我淨係食過尖沙咀果間好正

試下將兩棵花 一齊種 生得出其他花就一男一女 唔得咪

葵興先係最本店
以前未裝修仲係小店嚟 無咁靚
好似係

我睇唔睇唔需要你講啦低B

我都想講行開一陣又有花生食
但趕唔切參與添

識唔識規舉
申請個連登AC上黎柒？

傳送門，請回去

唔要可以賣嘅都 或者你睇下有冇人接收

謝謝你呀

其實你蝕左幾多

你又掟我去第二度

一返黎就見到大紅字
就知道又有事

日日一樣咁濟

自從多左人無食過

好彩都拎左少少返黎

係咪可以生bb

好似係剛巴

佢最新推出個D..都好舊下
係咪無更新?

呢度係仆街㗎喇 又屌tt又屌盲撚
建議去fb圍爐
fb 冇咁mean但你要比高價入場費
呢度講嘢仆街但成日有免費場
自己揀啦 度度生態都唔同 應你老母份咩

講句公道說話, 你一問完, 第2個留言已經係傳送門
你自己唔睇仲要係到屌尻人地...

點睇都係你有問題啦

同路人都屌 連登仔好惡啊

嘩你又抽
一陣佢又癲

王子真係超級花王黎

又識分啲花既男女

又有多色蘭花

重睇錯左離絲做雜絲

唔係你話入左5期型賣左羅白咩

求竹制便當盒

又抽

絲打你開左島叫我

用左四張機票刷左個大獎

入到既喂

岩岩食完lunch 錯過咗

你又掟人

返緊工追唔切

佢係咪知自己衰咗 名都改埋

收服佢啦

下咁快

個間野個位好隔涉

唔太近架喎 都行10分鐘左右

開左島

驚死改名冇人知佢乜水

用得架

係 上次想去但放棄

係急症室同分流護士講, 你做咩撚我去第2度

恭喜晒我由今朝6:30起身搞到啱啱終於有隻茶茶

快啲走呀 幫你擋10秒

改咗咩 認下人先

回歸正題 有冇人知點樣向下起 姐係掘窿咁

想要竹籃 槓鈴有風信子種子

食完散步過去再食 岩岩好

花王表示我嚟種花嫁之嘛，露營地係咩重要咩

我咪就係揸車去食

應該冇？

改得咁撚快

佢仲係到㗎咩

好撚正架 我最愛

冇諗過人心險惡掛

#154332

我做cdrom笑得好開心
忍唔住想表揚下你

Block左算數

幾時都話發脾氣之前要知道我地唔係你條仔/你老公

平地起上去啦懶鬼

要刷咩 唔夠票出聲 我刷完

你係同一層向入面掘，之後自己補翻入口個窿再爬翻出嚟

你呢個應有嘅態度？

驚大家唔記得 銀時妹妹

笑撚左

重有北方古猿

最撚柒憎啲唔知頭唔知路嘅人
呢度個個開場都9成9唔收入場費
個個星期都開蘿蔔場，晚晚都開妹妹場
講撚到我哋好似乜都衰咁
屌佢老母臭化西死返出去焚化爐

同路人

狼好似唔錯

原來圍起咗商店入面真係有起野嘅聲

食完lunch唔夠飽?

拍拍拍

阿栗好好

Sor9

0巴最後刷到咩？
諗緊好唔好要朱莉亞算
但想要鹿

同路人邊敢唔記得

巴士經過個陣見到
但堡堡話好食
想試

笑左XD

堡起到啦

依家先二餐

一定 一定 一定要食

集集集

唔想又掟你去第度呀

係咪做咩都無用 要走都會走
岩岩隻熊嗌走

想問如果齊左10隻之後有小動物黎露營
請左佢黎住係咪有得揀一隻走 定係random?

miss左d開心野添

你個名

聽日起好

阿栗好好+1
教左我好多表情

Added 開咗朋友場入嚟

Random 有得刷

已經連續兩個post
下個唔知仲會唔會有

其實佢仲有冇上水？block7咗留意唔到

咪就係咁嚟

唔好意思 原來我記錯種子顏色 商店賣紅同黃風信子 白色我只得返一包可以比你

random踢 但係可以save load

比人屌
倒數10秒

研究下先

潛咗咁耐一上水又有嘢笑

好酸

random但可以刷
有人話向西施惠投訴都有用

一包咁唔洗啦

我係新人咩都唔識

成日唱歌同火影跑，衰在唔沖涼日日有蚤

俾五棵你好冇，唔好喊啦

想陰我？我以後唔會再掟人去第二度

我1-3位島民嗰陣放走咗彼得 一直耿耿於懷

從來唔食松露醬既野
佢啲燒賣都好食 食過幾次

我原本諗住要企鵝
其實有唔同類 可愛 性格唔係暴躁就得
要左巨巨

OK NOW ON !!!!!!!!!!!

刷啦 我有票

冇留意過

我可以掘幾朵比你 你要幾多？

上個post係咩事

好可惜 蝦堡都好食架

Blocked

左口象

經過聽到

食lunch都衝上黎參與
心情好差好想屌人

唔知佢有冇改名

等遲d去食下
啖啖肉

因為鐘意種花所以學左基因學

先知點解當時現成既白風信點解生唔到藍

可愛嘅有冰莎企鵝 粉紅色章魚 點點眉兔仔 藍色波點兔 藍色熊仔 藍色綿羊
最後要咗茶茶

好想要彼得

第一餐都未食 就快食花生食飽

我哋互助嗰陣時你條撚屌喺邊度？
你邊位如來佛祖要我哋個個比應有既態度你？

我要好多架 唔洗麻煩啦

淆撚到呢俾人屌幾句就改名，我就真係笑撚咗

睇下撞唔撞到我

想整個五稜郭公園既星型地型，但發覺做地模式整唔到尖位ar...

sor9囉

即係例如你想掘空第二層中間，你就企係第一層求其搵個位開始掘入去，咁你咪一直掘緊第二層，之後自己再補翻佢你掘入去個窿

就係因為咁改名

我都block咗 唔知

Post尾
好似屌呢到啲人做乜屌人收錢開場 乜乜商業化咁

要返工
參唔到戰

#852 經典重溫

可以睇到我幾鍾意食

巨巨都可愛
我預刷到夜晚

我想整個月亮島
見到鏟到個型岀嚟
但自己做就無從下手

係 但側面睇係幾cute cute

前日好似見過佢

無

留名 夜更見

今日好多人入黎申請比人屌

真定假呀

想種藍風信記住自己放種子

訓一訓著左又一單

佢其實咩事？最近忙assignment無追過post……

COMING

嘩 下張除衫刷

做咩又掉人去第二度呀

加妹想今晚唔訓睇日出？

我個堆外島掘返黎 仲識生紫色

可能以為大家已經唔記得咗佢

我都無俾link

係呀 ，唔知d尖位點樣可以整到出黎

玄學嘅野信就有

：我行得正企得正唔會改名囉

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (233) 1001唔開帖三期高峰舖裝修

#852 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你今晚仲睇唔睇日出

多謝!!!!!!!!!!!!!!!!

要咗音音 下一隻係彼得 覺得佢唔夠可愛無要到

我嗰間消失左
夜晚影個碟list俾你

唔好提啦
一講佢佢就會出黎話人地鞭佢屍
又話呢樣果樣
恐怖過撞鬼

how?
島有音音唔敢博

唔！准！掟！人！去！第！二！度！

唔洗客氣

有咗佢 條條都係比目魚

外島藍RRYyWW先識 種出黎既藍rryyww唔得

食佢芥辣雞堡多
頭先想食羊 但佢櫃檯張紙封住左 應該賣晒

我好似隱約記得佢
BTW各位好 各位好

點認你

放我出黎 放我出黎

做乜掟人去第二度?

原來咁恐怖個嘴生係側邊

同路人都掟？

越來越多連登臭閪

好期待聽日

中風

識左你 有冇2年

唔屌唔鬆化

笑咗 果2隻畜生都有今日啦

食黑芝牛+玩動森

咁我埋藍風信扔得

你好已升級 已升級～

你會出街玩？

應該差唔多

你又掟人去第二度，呢度我頂住你走先

上水喇～ 上水喇～

出親都玩

堆

自種紫要自家橙

一係就外島藍

Sor9囉

尋日有巴話我個名好普通 記唔到
唯有自我升級 升級~

你講完我特登走去聽

真呀
我刷到累
叫佢幫我玩
揀轉第二件衫
佢話唔著 色誘個機師

我去嘉寶捕你

好奇問吓 玩具熊係唔係唔會生蚤

唔小心就恰著左

真心嗎
色誘機師

我好似知你講邊個巴（妹）

明曬，Thank you

拎黎裝飾啦 永遠都生唔到紫的

Sor9囉
又屌同路人，大頭菜660賣十張機票得罪你呀🈲🈲
啲價我TT返黎架，唔TT想中野？
成日都見人就串，連我開人禮物都要串😡，
個個都惡人！講多句就掟人去第二度。
去巴哈算。

唔會 村民先會

會生

彼得係天使黎

玩具熊最多都係甩毛線

做左成個下午 食少好多花生

試下990開始搶1002實有人記得你

硬頸我都係叫巴
全世界都係巴
唯有我係小妹 小妹~

join，我5點起身

巴哈呢加都唔知註唔註冊到

今晚唔得

235

你唔係要住裡面咩

咁早開定

失敬了
小妹 小妹～

唔怕1001了，爽推一下

可以堂食？

可能隻鋼鐵駝鳥都唔會

一陣就1001 la

唔可以搶王子個位咖

推